當你繼續前行時，其他歌曲的“我”比例會降低。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
她在一次採訪中說，這些威脅促使洛佐亞將她的家人搬到加利福尼亞州一段時間，直到事情冷卻下來。一名告密者、一名失蹤的美國人和華雷斯的死亡之家：在大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中|比爾·康羅伊| 2015年1月6日|每日野獸|
因此，共和黨不僅在參議院擁有控制權，還將使國會山的重心難以右轉。民主黨的黑洞和他們能做些什麼|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月31日|每日野獸
優素福說，這些監禁不僅使社區陷入地下，而且促使許多人移居國外。Sisi正在迫害、起訴並公開羞辱埃及同性戀者| Bel Trew | 2014年12月30日| DAILY BEAST
飛行員早些時候打電話給空中交通管制，報告說烏雲密佈，並要求從32000英尺上升到38000英尺。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
然而，當我停止凝視時，下一個衝動就是繼續前進；如果我有時間在任何地方休息，為什麼不在家休息呢？歐洲概覽|霍勒斯·格里利
為什麼，骷髏委員會要在這裡開個會，說是搬家還是搬家。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
李阿姨滿懷期待地期待著休息；她對四處走動感到由衷的厭倦。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
耐心等待，直到你的一方從反對黨轉移到政府席位。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
他是一個善於判斷人的人，那老鷹面對少校；他知道，任何帶有敵意的輕微舉動都意味著一把冒煙的槍。原金|伯特蘭·W·辛克萊